其實宜家啲行人天橋上哂鐵絲網，符唔符合消防條例？

利申本人爱国爱黨，有無消防JJ可以話俾我知？

如果符合，一定要正視聽，話俾大家聽如果條天橋前後都著火，中間嘅人一定好安全。

如果唔符合，就要改法例改到佢符合！

如果你係消防JJ又唔話俾我知，咁你就係暴徒，反動人士，同埋已經違返国安法，準備返偉大嘅內地打靶！

推到有消防JJ答

唔啱咪改法例咯，唔係講反話，我真係好想睇佢改

你再問就有機會違法國安法㗎喇

我都想睇佢唔理無人提咁唔理 同 有人提但唔理 係唔同

畫面靚啲

我都想大家睇佢因為咁拉我

推

泄露國家機密

樓上唔知放負撚定假膠
個個咁嘅心態死得
做黎做咩？
佢會理你？
咁你乜都唔好做啦，唔好再學人抗爭啦

鬼叫你地成日掟嘢落街
甚至掟落火車軌 及公路
罔顧他人生命安全

你昏迷左幾耐？
今時今日法治都死埋你仲講條例
到底要幾港豬先仲諗制度內抗爭

你講無說服力，叫駱惠寧講

我無諗住抗爭
我要佢改法优改到合法
唔係改條天橋

改法例*

Exactly
放負個撚樣縮返入自己老母個閪度啦
人哋幫你做埋都在阿吱阿咗

樓主吸到隻知名五毛 好波

認同

港共係唔駛守法

唔準你咁話我地嘅政府唔合法咪改條法例改到合為止

㗎下佢可以打橫來，仲講法例？

邊條天橋影嚟睇吓

加網有咩問題平時你用個d 位黎逃生？你都on99

我地嘅政府唔係打橫嚟，合法咪合法，唔合法咪改咗條法條佢，呢個係基本法賦予嘅權利

所有違法野只要有政治理由就可

除非你私人檢控佢

岩岩坐完出黎？

國家安全優先！

觀塘寧願水浸都要痴膠落地磚唔比你地起
你話呢

我都覺得無問題，所以如果法例有問題咪改咗條法例去。你都on99

你係咪弱智邊條例要改

開親post 唔係電腦就財經，放負撚你人生有咩作為

隧道係咪都要楚用

又失敗主義

你係咪消防JJ? 你係咪知道符合邊條法例？

符合國安法就得啦

禁

一句唔評論個別事件 搞惦你啦
例都唔洗改

黑媽媽咁，真係唔好

九唔撚塔八
人地問你合唔合乎消防條例你就答人你會唔會用嚟逃生
中文都未識就衝出嚟柒，你都on99

你搵吓有邊條消防條例適用於天橋先啦

已封鎖會員 織業損手

港共：消防條例過時，會盡快檢討

消防例就係設計黎救命用，逃生通道咪其中一樣考慮囉，唔撚識就收皮啦

無知真係可怕

雷射槍私了

曲直不分？
你明唔明樓主句改法例係咩意思？

條條天橋都係咁，仲有黨鐵出口加裝鐵閂，但東鐵線仲未有金山錢整幕門，車費就加左

我都想全世界見到佢哋咁肉酸，但我唔想你俾狗咬

唔係條條例用嚟做咩？

想睇+1

呢類通道只係要求有足夠嘅通風，建構上符合消防條例同防火系數就夠，所以加裝鐵絲網係冇問題，一嚟唔係改變天橋結構，二嚟冇令到通道變成密封空間

Show blocked user

錯 連回應都唔駛俾

想睇

引到隻.5

增加管治成本 nothing to lose

國安 大過全部法例

push

返工撚：天橋火燭焗死人關我撚事 唔好定雜物阻住我返工就得

我撐樓主呀
大家都知道係無咩用
但就係要有人提出有人做！
唔認同都好 無必要屌鳩人唔俾人做

好似你俾人打劫/偷野咁
你都係會報狗架 大家都知道無用架
但係你都要做架 佢唔做野係佢嘅問題

我地唔提出問題就係不斷自奄愈退愈後
無成本點解唔做？

你愈講無可能 最後就咩都唔會做
所謂"無用 無可能" 都只係你預測嘅結果
但真實結果往往都總會同你預計唔同
我地就係靠住唔想輸嘅信念行到呢一刻
所以咩都做 搏個可能 摑撚曬你班失敗撚

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

其實好危險

符合

無問題
天橋兩端塞曬，雲梯又上唔到去救人嘅話
燒L死曬d人咁囉

你覺得點解天橋本身唔設計到密籠咁丫？

應該得 有咩問題？
一前一後2個出口 就算一個出口 著火 都有另一個出口
行人隧道都係咁

咁行人隧道？
膠到 2個出口 仲唔夠？
咩比人塞住？
點解會塞？

你覺得消防員救人，會剪唔開呢d 爛鳩鐵網仔?

一句ok 佢地
雖然唔支持 整網 但唔會有問題囉
基本上2出口 已經好夠逃生

加網同密籠係兩回事

太多呢d 唔經大腦，又知少少扮代表既柒頭皮

唔岩咪改到岩
改唔到咪人大釋法
攪太耐咪寫埋入國安法
你唔行天橋咪唔使驚火燭，你行得就預左有風險

頭幾頁先好笑，先唔好講有無專業知識，基本常識都無，學人串柒柒呢度就係連燈比人笑唔係無道理

麥鳩都唔知，就學人串好撚柒

而且天橋原本冇fire load. 鐵絲網又燒唔著. engineering model都唔洗set

泄漏特區機密

唔啱都改到啱

法例好死啫，唔啱咪改到啱
垃圾會都係港共嘅人

著左火走唔到就等變日式燒肉

你話佢唔符合佢咪修例囉

Block 9你

Block咗好耐

假設兩個出口係較危險
行人隧道能力上開唔到第三個
天橋可以

肚屙 係咁屙到停唔到
唔係食藥 然後調理腸胃
用紅毛泥封咗個屎眼佢就得

有幾危險.....
有幾可天橋著火 人走唔到燒死
唔好因為為反而反 令自己膠化
建築物室內空間戲院都係要求2個逃生出口

雷射槍私了你玩star wars？

咁又點， 佢有provide 2 個出口已經無問題， 就算佢有第3個都係整多比你

保安局落order 裝，消防又係under佢

呢D老共的思維
歪理當合法

黑警聽聞大能曬

算數啦，佢地一味話修例修例，連要睇咩例都唔知
成班鄉下仔咁唔岩聽又block 鳩你咁用心做咩

驚到你

係呀，去消防局請願啦，小醜咁

我出世到依家都未用過走火通道逃生，
所以所有走火通道對我黎講都係冇撚用

係呀，消防例/設備都係用黎裝飾用
咁認真做咩

天橋無易燃品點會唔岩例

你講嘢先95搭8

中西區區議會有講過

要睇下個個物料個耐火能力
容唔容易燒唔燒得起
如果燒得起就應該一定唔得
因為會加速火勢蔓延

呢個係覆元朗 但見中西區都有提出過

認真？你屋企門口到防煙門條路都係走火逃生時通道一陪分黎，請帶腦上網

此post已完

一個獨裁冇自由既國家地區就係咁
全個城市都係欄杆 鐵欄同網
每一個生活都限制你自由唔比你多一點空間
好大壓迫感

啱唔啱係班狗話，唔係你話

block左佢好耐，咪re啦

咁你覺得香港有沒有私人地方 , 做到條路會有政府天橋條路咁闊呢?

要告都告哂私人地方先啦

生存有咩意義最尾都係死